柴米油鹽醬醋糖有邊樣唔係黎自80年代架？

識答既都係8 90後

油不是八十年代

老屎忽好威威？

我03年都識喎

我老豆都識喎

寂寞芳心的愛

柴米油鹽醬醋茶呀你老母

好強既摩擦力
我淨係睇到柴米油鹽...80年代已經心諗到底loop左幾多次